<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Shop &#8211; Digitalhome Soluciones Tecnologicos</title>
	<atom:link href="https://marcosc200.github.io/Digitalhome/comercio/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome</link>
	<description>Soporte Tecnico</description>
	<lastBuildDate>Wed, 21 Feb 2024 00:18:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	
	<item>
		<title>¿NECESITAS UN MANTENIMIENTO DE SISTEMA OPERATIVO?</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/necesitas-un-mantenimiento-de-sistema-operativonecesitas-un-mantenimiento-de-sistema-operativo/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/necesitas-un-mantenimiento-de-sistema-operativonecesitas-un-mantenimiento-de-sistema-operativo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:02:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=2007</guid>

					<description><![CDATA[¿NECESITAS UN MANTENIMIENTO DE SISTEMA OPERATIVO? Ahora

LICENCIAS:

S/. 0.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>El mantenimiento del sistema operativo es crucial para asegurar un rendimiento óptimo de cualquier dispositivo. Implica la instalación de actualizaciones de seguridad, la eliminación de archivos temporales y la optimización del sistema para mejorar la velocidad y la estabilidad. Además, el mantenimiento incluye la detección y corrección de errores, la gestión de recursos y la configuración de la seguridad.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ol>
<li>Instalación regular de parches y actualizaciones para proteger el sistema contra vulnerabilidades y amenazas de seguridad.</li>
<li>Eliminación de archivos temporales y cachés que pueden acumularse y ralentizar el sistema con el tiempo.</li>
<li>Configuración de ajustes del sistema para mejorar la velocidad y la eficiencia del sistema operativo.</li>
<li>Identificación y corrección de errores del sistema, así como diagnóstico de problemas de rendimiento.</li>
<li>Asegurarse de que las configuraciones de seguridad del sistema operativo estén actualizadas y optimizadas para proteger contra amenazas potenciales.</li>
</ol>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/necesitas-un-mantenimiento-de-sistema-operativonecesitas-un-mantenimiento-de-sistema-operativo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>¿LE CAYO LIQUIDO A TU LAPTOP?</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/servicio-tecnico-especializado-en-laptop/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/servicio-tecnico-especializado-en-laptop/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 21 Feb 2024 00:01:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=2005</guid>

					<description><![CDATA[¿LE CAYO LIQUIDO A TU LAPTOP? Ahora

LICENCIAS:

S/. 0.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Como inteligencia artificial, no tengo una laptop física ni puedo experimentar daños por líquidos. Sin embargo, si un líquido cae en una laptop, puede causar daños graves en los componentes electrónicos y afectar su funcionamiento. Es crucial apagar la laptop inmediatamente, desconectarla de la corriente y retirar la batería si es posible. Luego, se debe secar con cuidado y, preferiblemente, llevarla a un servicio técnico especializado para su evaluación y reparación.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ul>
<li>El líquido puede causar cortocircuitos en los componentes eléctricos de la laptop, lo que puede provocar que la computadora se apague repentinamente.</li>
<li>El líquido puede causar corrosión en los componentes internos de la laptop, especialmente si contiene sustancias corrosivas como azúcares o sales.</li>
<li>El líquido puede afectar el funcionamiento del teclado y el touchpad, causando que algunas teclas no funcionen correctamente o que el touchpad se vuelva irresponsivo.</li>
<li>Si el líquido llega al disco duro o a otros componentes de almacenamiento, puede resultar en la pérdida permanente de datos almacenados en la laptop.</li>
<li>Después de un incidente de líquido, la laptop puede experimentar problemas de rendimiento general, como errores aleatorios, problemas de arranque o pantallas azules de la muerte, incluso después de una limpieza y secado adecuados.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/servicio-tecnico-especializado-en-laptop/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WINDOWS SERVER 2022</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2022/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2022/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:39:31 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=2000</guid>

					<description><![CDATA[<span style="vertical-align: inherit;">Windows Server 2022 Ahora</span>

<span style="vertical-align: inherit;">LICENCIAS:</span>

Windows Server Standard

S/. 44.00

Windows Server Datacenter

S/. 44.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Windows Server 2022 es la última versión del sistema operativo de servidor de Microsoft, lanzado en 2021. Ofrece mejoras significativas en áreas clave como seguridad, virtualización, almacenamiento y administración. Introduce características como Secured-core Server para una protección avanzada contra amenazas, mejoras en la administración con Windows Admin Center y soporte extendido para contenedores y Kubernetes.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ul>
<li>Introduce una protección avanzada contra amenazas con Secured-core Server, que ayuda a proteger contra ataques de firmware malicioso y otros vectores de ataque avanzados.</li>
<li>Presenta mejoras significativas en la administración con Windows Admin Center, una herramienta centralizada que simplifica la administración de servidores y ofrece una experiencia de administración moderna.</li>
<li>Ofrece un soporte mejorado para contenedores y Kubernetes, permitiendo a los desarrolladores y administradores implementar, administrar y escalar aplicaciones de contenedores de manera más eficiente.</li>
<li>Incluye actualizaciones en Hyper-V para mejorar la eficiencia y el rendimiento de la virtualización, permitiendo a los usuarios ejecutar y administrar una mayor cantidad de máquinas virtuales de manera más eficaz.</li>
<li>Presenta mejoras en Storage Spaces Direct para proporcionar un almacenamiento definido por software más eficiente y resiliente, ofreciendo capacidades avanzadas de almacenamiento para entornos empresariales exigentes.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2022/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WINDOWS SERVER 2019</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2019/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2019/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:30:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=1995</guid>

					<description><![CDATA[<span style="vertical-align: inherit;">Windows Server 2019 Ahora</span>

<span style="vertical-align: inherit;">LICENCIAS:</span>

Windows Server Standard

S/. 42.00

Windows Server Datacenter

S/. 42.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Windows Server 2019 es la versión más reciente del sistema operativo de servidor de Microsoft. Ofrece mejoras en áreas clave como seguridad, híper-convergencia, contenedores y aplicaciones nativas de la nube. Introduce características como Windows Defender Advanced Threat Protection para protección contra amenazas avanzadas y Storage Migration Service para facilitar la migración de datos.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ul>
<li>Incluye Windows Defender Advanced Threat Protection (ATP), una solución de seguridad integrada que ayuda a proteger contra amenazas avanzadas en tiempo real.</li>
<li>Permite la implementación de soluciones híper-convergentes con Storage Spaces Direct, que ofrece almacenamiento definido por software y alto rendimiento para entornos virtuales.</li>
<li>Presenta mejoras significativas en Hyper-V, el hipervisor de Microsoft, con características como la compatibilidad con VMs protegidas y mejoras en el rendimiento y la administración de máquinas virtuales.</li>
<li>Ofrece soporte integrado para contenedores Windows y Linux, así como Kubernetes, facilitando la gestión de aplicaciones en contenedores a escala.</li>
<li>Introduce el servicio de migración de almacenamiento, que simplifica y automatiza el proceso de migración de datos y servidores de almacenamiento desde sistemas heredados a Windows Server 2019.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2019/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WINDOWS SERVER 2016</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2016/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2016/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:25:42 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=1990</guid>

					<description><![CDATA[<span style="vertical-align: inherit;">Windows Server 2016 Ahora</span>

<span style="vertical-align: inherit;">LICENCIAS:</span>

Windows Server Standard

S/. 40.00

Windows Server Datacenter

S/. 40.00

Windows Server Essentials

S/. 42.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Windows Server 2016 es la versión del sistema operativo de servidor de Microsoft, ofreciendo mejoras en virtualización, almacenamiento, seguridad y administración de redes. Introduce características como Nano Server, una opción de implementación altamente optimizada para la nube y contenedores, junto con mejoras en Hyper-V, permitiendo una mayor escalabilidad y rendimiento en entornos virtualizados.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ul>
<li>Introdujo Nano Server, una opción de instalación altamente optimizada para la nube y contenedores, que ofrece un sistema operativo ligero y de bajo mantenimiento para aplicaciones modernas.</li>
<li>Ofrece mejoras significativas en Hyper-V, el hipervisor de Microsoft, que proporciona una mayor escalabilidad, rendimiento y compatibilidad con características como la replicación en tiempo real y la migración en vivo.</li>
<li>Incluye características como Storage Spaces Direct y Storage Replica, que permiten implementar soluciones de almacenamiento definido por software para proporcionar una mayor disponibilidad y rendimiento del almacenamiento.</li>
<li>Introduce mejoras en la seguridad con Windows Defender y características avanzadas de control de acceso, como Just Enough Administration (JEA) y Credential Guard, para proteger los datos y los recursos del servidor contra amenazas de seguridad.</li>
<li>Ofrece una administración más eficiente y flexible con Windows Management Framework 5.0, PowerShell 5.0 y la consola de administración de servidor, que simplifican las tareas de administración y automatización en entornos empresariales.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2016/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WINDOWS SERVER 2012</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2012/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2012/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:24:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=1984</guid>

					<description><![CDATA[<span style="vertical-align: inherit;">Windows Server 2012 Ahora</span>

<span style="vertical-align: inherit;">LICENCIAS:</span>

Windows Server Standard

S/. 40.00

Windows Server Datacenter

S/. 40.00

Windows Server Essentials

S/. 42.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Windows Server 2012 es una versión del sistema operativo de servidor desarrollado por Microsoft. Introduce mejoras significativas en virtualización, almacenamiento y redes, incluyendo la introducción de Hyper-V 3.0 para una mejor administración de máquinas virtuales. Ofrece una mayor capacidad de escalabilidad y rendimiento, con características como la deduplicación de datos y el almacenamiento en caché.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ul>
<li>Introduce mejoras significativas en la virtualización con Hyper-V 3.0, que ofrece una mayor escalabilidad, soporte para hasta 64 procesadores virtuales y hasta 1 TB de memoria RAM por máquina virtual.</li>
<li>Presenta nuevas capacidades de almacenamiento, incluida la deduplicación de datos, el almacenamiento en caché y la migración en vivo de máquinas virtuales entre hosts.</li>
<li>Ofrece una interfaz de usuario moderna y fácil de usar, similar a la de Windows 8, que simplifica la administración del servidor y proporciona una experiencia consistente con otros productos de Microsoft.</li>
<li>Windows Server 2012 está diseñado para integrarse fácilmente con servicios en la nube, lo que permite implementaciones híbridas y una mayor flexibilidad en la gestión de recursos.</li>
<li>Introduce mejoras en la seguridad, como la protección avanzada contra intrusiones, la política de grupo mejorada y la autenticación multifactor, para ayudar a proteger los datos y los recursos del servidor contra amenazas de seguridad.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-server-2012/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WINDOWS 10/11 PRO OEM</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-pro-oem/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-pro-oem/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:15:50 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=1982</guid>

					<description><![CDATA[<span style="vertical-align: inherit;">Windows 10/11 Pro Oem Ahora</span>

<span style="vertical-align: inherit;">LICENCIAS:</span>

Licencia 1 Año

S/. 45.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Windows 10/11 Pro OEM es una variante del sistema operativo diseñada para ser preinstalada en equipos nuevos por fabricantes de equipos originales (OEM). Ofrece todas las características de Windows 10/11 Pro estándar, como gestión avanzada de políticas de grupo, BitLocker para cifrado de datos, escritorio remoto, modo Hyper-V y capacidad de unirse a dominios empresariales.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ul>
<li>Permite a los administradores de sistemas configurar y controlar la configuración de los dispositivos en una red empresarial mediante políticas de grupo, facilitando la administración centralizada y la aplicación de estándares de seguridad y configuración.</li>
<li>Proporciona cifrado de disco completo para ayudar a proteger los datos almacenados en los discos duros y unidades extraíbles, ofreciendo una capa adicional de seguridad contra el acceso no autorizado en caso de pérdida o robo de dispositivos.</li>
<li>Permite a los usuarios acceder de forma remota a sus computadoras desde cualquier ubicación con conexión a Internet, lo que facilita la colaboración y el acceso a los recursos de la empresa de manera segura.</li>
<li>Incluye la capacidad de ejecutar máquinas virtuales directamente en el sistema operativo, lo que permite a los usuarios ejecutar múltiples sistemas operativos y configuraciones de prueba en un solo dispositivo.</li>
<li>Permite integrar dispositivos Windows 10/11 Pro OEM en un entorno de dominio empresarial, lo que facilita la administración centralizada de usuarios, dispositivos y políticas de seguridad dentro de la red corporativa.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-pro-oem/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WINDOWS 10/11 PRO</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-pro/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-pro/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Feb 2024 23:09:59 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=1980</guid>

					<description><![CDATA[<span style="vertical-align: inherit;">Windows 10/11 Pro Ahora</span>

<span style="vertical-align: inherit;">LICENCIAS:</span>

Licencia 1 Año

S/. 35.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Windows 10/11 Pro es una edición del sistema operativo de Microsoft dirigida principalmente a usuarios empresariales y profesionales. Ofrece todas las características de Windows 10/11 Home, como el menú de inicio renovado, seguridad con Windows Defender y la integración con Cortana, además de agregar funcionalidades adicionales como BitLocker para cifrado de unidades, escritorio remoto, modo de máquina virtual Hyper-V, y la capacidad de unirse a dominios empresariales.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ul>
<li>Permite a los administradores de sistemas configurar y controlar la configuración de los dispositivos en una red empresarial mediante políticas de grupo, lo que facilita la administración centralizada y la aplicación de estándares de seguridad y configuración.</li>
<li>Proporciona cifrado de disco completo para ayudar a proteger los datos almacenados en los discos duros y unidades extraíbles, ofreciendo una capa adicional de seguridad contra el acceso no autorizado en caso de pérdida o robo de dispositivos.</li>
<li>Permite a los usuarios acceder de forma remota a sus computadoras desde cualquier ubicación con conexión a Internet, lo que facilita la colaboración y el acceso a los recursos de la empresa de manera segura.</li>
<li>Incluye la capacidad de ejecutar máquinas virtuales directamente en el sistema operativo, lo que permite a los usuarios ejecutar múltiples sistemas operativos y configuraciones de prueba en un solo dispositivo.</li>
<li>Permite integrar dispositivos Windows 10/11 Pro en un entorno de dominio empresarial, lo que facilita la administración centralizada de usuarios, dispositivos y políticas de seguridad dentro de la red corporativa.</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-pro/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WINDOWS 10/11 HOME OEM</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-home-oem/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-home-oem/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Feb 2024 22:56:08 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=1978</guid>

					<description><![CDATA[<span style="vertical-align: inherit;">Windows 10/11 Home Oem Ahora</span>

<span style="vertical-align: inherit;">LICENCIAS:</span>

Licencia 1 Año

S/. 45.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Windows 10/11 Home OEM es una versión del sistema operativo diseñada para ser preinstalada por fabricantes de equipos originales (OEM) en computadoras nuevas. Ofrece las mismas características que Windows 10/11 Home estándar, incluyendo el menú de inicio renovado, seguridad integrada con Windows Defender, actualizaciones automáticas y la integración con Cortana.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<div class="flex-1 overflow-hidden">
<div class="react-scroll-to-bottom--css-kobfr-79elbk h-full">
<div class="react-scroll-to-bottom--css-kobfr-1n7m0yu">
<div class="flex flex-col pb-9 text-sm">
<div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-13">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion">
<div class="relative flex w-full flex-col agent-turn">
<div class="flex-col gap-1 md:gap-3">
<div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto" data-message-author-role="assistant" data-message-id="8a1bd545-89fb-44f6-98b2-3dade7db7a4c">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<ol>
<li>Windows 10/11 Home OEM viene preinstalado en computadoras nuevas por fabricantes de equipos originales, lo que facilita su disponibilidad en una amplia gama de dispositivos.</li>
<li>Ofrece todas las funciones estándar de Windows 10/11 Home, incluyendo el menú de inicio renovado, seguridad integrada con Windows Defender, actualizaciones automáticas y la integración con Cortana.</li>
<li>Las licencias OEM están vinculadas al hardware específico en el que se instalan, lo que significa que no pueden transferirse a otro equipo, proporcionando una solución de sistema operativo optimizada para ese hardware particular.</li>
<li>Está optimizado para funcionar eficientemente en una variedad de dispositivos y configuraciones de hardware, garantizando una experiencia confiable y estable para los usuarios domésticos.</li>
<li>A menudo, las versiones OEM de Windows 10/11 Home vienen con un nivel de soporte técnico limitado en comparación con las versiones minoristas, ya que el soporte principal se proporciona a través del fabricante del equipo.</li>
</ol>
</div>
</div>
</div>
<div class="mt-1 flex justify-start gap-3 empty:hidden"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-home-oem/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>WINDOWS 10/11 HOME</title>
		<link>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-home/</link>
					<comments>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-home/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Marcos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 20 Feb 2024 22:50:04 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://marcosc200.github.io/Digitalhome/?post_type=product#038;p=1976</guid>

					<description><![CDATA[<span style="vertical-align: inherit;">Windows 10/11 Home Ahora</span>

<span style="vertical-align: inherit;">LICENCIAS:</span>

Licencia 1 Año

S/. 35.00]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-9">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion">
<div class="relative flex w-full flex-col agent-turn">
<div class="flex-col gap-1 md:gap-3">
<div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto" data-message-author-role="assistant" data-message-id="99dd3b89-ffa6-485d-96c5-6201a1cb49a5">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p>Windows 10 Home/Windows 11 Home es una edición del sistema operativo de Microsoft diseñada para uso doméstico y usuarios individuales. Ofrece una interfaz familiar y fácil de usar, con características como el menú de inicio renovado, el asistente virtual Cortana y la tienda Microsoft Store para descargar aplicaciones y entretenimiento. Incluye herramientas de seguridad integradas como Windows Defender para proteger contra virus y malware.</p>
<p><strong>CARACTERISTICAS:</strong></p>
<ul>
<li>Presenta un menú de inicio renovado que combina elementos clásicos con tiles dinámicos, proporcionando acceso rápido a aplicaciones, documentos y configuraciones importantes.</li>
<li>Ofrece seguridad integrada con características como Windows Defender, cortafuegos y protección contra ransomware para mantener el sistema protegido contra amenazas en línea y malware.</li>
<li>Integra Cortana, un asistente virtual que permite realizar búsquedas, establecer recordatorios, gestionar calendarios y ejecutar comandos de voz para facilitar la interacción con el sistema operativo.</li>
<li>Proporciona actualizaciones automáticas para mantener el sistema operativo y las aplicaciones actualizadas con las últimas características y parches de seguridad, garantizando un rendimiento óptimo y una protección continua.</li>
<li>Incluye el Modo Juego, que optimiza el rendimiento del sistema para juegos, desactivando notificaciones y asignando recursos adicionales a los juegos para una experiencia de juego más fluida y sin interrupciones.</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
<div class="mt-1 flex justify-start gap-3 empty:hidden"></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="mx-auto"></div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://marcosc200.github.io/Digitalhome/product/windows-10-11-home/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
